[LoL]英雄聯盟 S9賽事討論區#441

繼續

可以下場

特登爆兵營 洗兵 發育

G2咁樣放上INHIB雖然有位FARM 但係放晒野區喎
真係有著數咩

d 留言真係好撚鳩 好撚燈
每次罵完skt 2秒就見到skt又做岩

但諗諗下用野區經濟換返上路應該都唔係少幾多

唔明嘅 skt正常收入少咗1/3 會唔會易理解啲

3相ez

有無人睇緊faker第一視角 想嘔

加油skt！！！

Skt

放晒成個野區呢

link 試下先

有冇LINK?

Jankos好心拎第二隻角出黎啦

SONA同MORGANA清兵清得好開心

G2守到巴龍咩
守唔到就下場

睇到暈車浪

faker直播都無咁誇

等巴龍就羸, 決勝一波, 巴龍SKT失誤就被反CUP, 羸巴龍應該GG

放上路完全守唔到龍

bilibili

2火龍

根本唔係常人視角。。

嗰度唔放都出唔到去架啦
睇4個嗰邊拖到幾耐架啫

G2贏到今場今屆仲唔係佢

巴龍一出 g2就只會係高地

Teddy

點解會有？

完

Teddy 打龍d Q 好治癒

TEDDY

G2

完啦好嗎

Gg

TEDDY勁撚到

TEDDY將軍

Miky同Perkz雷撚到

嘩屌teddy一下Q幾多？？

屌垃圾garena

屌garena又lag

teddy勁到，真世一冇人殺到佢

Q幾下就死 邊個玩都勁啦

完全係ig vs skt第一場

點解而家KENNEN出GUNBLADE都唔出腰帶

Teddy痴撚線

機長carry

癲狗TEDDY

仲以為呃大技想去巴龍

khan仲有大有閃 咁就死左

呢波真係wunder問題
交閃應該唔洗死

所以佢自殺左

今場終於冇人屌teddy

都可以話KHAN啦, 有大有閃都冇交

比佢買咗 無計

咁樣比G2拖到時間又無爆inhib唔賺喎

wunder肥唔起洗鬼贏
冇佢收割點打

teddy呢下大清式送
原本攞到inhib架
算，g2都反杯唔到，由佢

打線勁

未必輸得曬 再拖有機會反CUP

J4原來出全攻

SKT好難有輸既可能，teedy太神

陣容贏又點 睇邊個用嘅姐
成班笑鳩skt老土bp

秒sonic

一陣ez出埋冰拳 可以係咁射射射

Jankos做唔到嘢Wunder就冇撚用

Khan

sonic輸10k都有機會贏團

gg

GG

出三相唔會出埋冰拳

出左三相

隻ez肥到咁

BO5 SKT癲到

教練真係勁

gg skt1:0

早幾年lpl已經有，好似d pro個個都係咁個畫面閃黎閃去

同平時直播好唔同

燈撚左
khan打得好好

咁樣打架咩

Perkz真係大洞黎

faker笑咗

SKT FANS 要高潮了

連燈仔話skt on99

真係不足30分鐘就完

韓仔既皇朝又返來了

Faker笑到

1LV就輸首殺其實都預左啦 期待下場

真癲狗

FAKER 笑了

Sonic msi係唔係未贏過？

大陸仔YOUTUBE有其他PRO 視角, IG都係轉好少同好愎, 得FAKER 咁轉,其次到CLID

SKT正常陣打嬴左SONIC發源地EU皇者

faker開台果陣已經好收歛

Bo1勁嗰啲bo5多數好撚廢

我都覺

無睇到開頭 ez karma係夠打sonic?

有冇link

打sona陣超過40分鐘就輸左啦

Wildcard 贏過

好慢

睇唔明g2個玩法

G2下場再努力
玩翻traditional ad可能平到手

同SKT玩果埸一樣
一開埸就比人捉
如果下手都輸 我係G2 都會用番索娜塔里克打

FAKER OS:大清BB等我牙

Riot 劇本
Faker dlift決賽之約

之前既FW

應該會俾人照一照肺

邊度有FAKER第一視角睇?有冇LINK?

駁唔到

平時直播都瘋狂轉鏡頭應該無乜人頂得順

我覺得下場skt會玩sonic

佢打比賽係㩒多平時廿幾倍

撐後期30分鐘打後
SONA+基佬 =無敵陣

但前期, 輸太多, 經濟被人OUT FARM

Perkz個下死左唔交閃都無咁傷

SKT啲Fans真係黑人憎到仆街

上虎牙直播 好似場場唔同

sonic勁喺邊?
點解咁多人用

invictus....

係就正

咁樣轉既就算pro都唔係好多
今年你睇返D第一視覺, 冇人係好似faker咁玩

唔會啦，Sona/Taric呢個組合根本冇用

有perkz有faker

又教打機？
琴日corejj已經教左

之後捉卡碼又交左閃 都好關鍵

唔怪得個陣玩超人勁到咁

Teddy玩正常adc啦

呢場對g2好傷
俾人正面擊破呢個陣
仲要唔洗用達瑞文

對佢bp好傷

Perkz自己on9 sona 1lv自己一個人 同teddy玩果場一樣咁fail

Karma呢個pick係關鍵？

戇鳩 = 假利

sonic 要後期先勁
梗係夠打
G2 要玩sonic 但唔理前期

下場應該會用番正常ad對線

早幾年有邊個轉畫面轉到咁 真係得FAKER咁撚癲

又想釣魚

WHY FAKER咁勁

sona taric 比ranged support 屌打

打野同中路先最多咁轉
但faker係比平常人多n倍

後期打唔死

上路太早比人推到入去 焗住比人打巴龍硬開戰 拖唔到後期

平時都係番LANE先禁下F 1234
頭先睇比賽視角真係頭都暈

仲要1 lv 單殺

SKT提早稱王

但skt出名妺下妺下 一定識打呢啲scaling comp
寧願g2出啲癲狗陣容

KARMA 1lv果個RQ痛撚到
唔係果下teddy都殺唔到

收皮啦你班skt狗
呢場只係skt好彩俾佢地諗到個counter sona方法

呢場全隊希望係wunder
但佢大爆炸

會啦
Perkz韓服ad打爆對面菁英

邊個發明呢個組合sonic

SKT今場唔妹啦

其實係中野先要成日支援姐
之後到上路
如果本身係玩唔支援既上路, 真係好撚悶單一鏡頭

SEGA

EZ CLAP

仲妹輸撚咗啦索娜

Karma ez依個poke陣可好穩又俾到壓力對面
同sona換血都無咁傷先

D人話faker轉來轉去係度搵恩靜

teddy要玩正常adc先勁
一玩奇陣就gg

sonic full form睇dfm vs mega就得
你前期捱到就一個都唔會死

Perkz呢個bo5應該有排柒

有 所以pick olaf但係比人invade曬

一黎下中就爆 唔洗打啦

其實而家話Faker正式重上中路世一真係不為過

754 輸岀

754

就係完全調返轉 g2應該係打快攻嗰隊黎呀嘛

佢吸血鬼都好勁

其實只要G2 下埸 唔頭3PICK拎索娜塔里克
佢尾2先揀 佢戰術都可以有好大變化

好心g2出返鳩打陣啦 同skt鬥妹
你邊夠泡菜黎

754>612

mega on9
比dfm 慢慢等到齊item

G2下場用一ban ban走ez都係3-1

如果仲係法師下路meta g2會唔會係贏撚硬

下場佢地玩返對面個陣贏就勁喇

吸血鬼都勁既

會BAN, 尾2 SONA TARIC SKT就唔洗B JG

見到真係笑撚咗
成隊都唔夠teddy咁多傷

Sonic咁撚垃圾

推入去唔係問題既
中路個波 wunder死左 一個頭都無
Teddy收割好傷
如果個波wunder無死 teddy未必收割到
咁g2就有機會翻盤

你頭3 pick拎晒中上野
比人counter pick晒大半個地圖唔洗打

以為g2會出痴線pick

正常ad Teddy好撚勁
法師meta嘅話perkz追撚住黎打
不過應該唔會咁出

俾呀蘇大叔屌緊啦

笑死bilibili解說faker個主播
話完全唔知應該點講 飛到頭都暈

佢冇左閃但其實都冇因為冇閃比人GANK死
本身條線就一直比人壓住

今日同聽日應該都3:0

garena又唔派彩

Wunder個波殺完khan後退就賺
佢又貪心想殺j4
結果滿血原地蒸發左

Skt 個陣 全係拉打陣 sm teddy 手速超快..

求link

唔怪之得

佢轉鏡頭個頻率好似人地玩starcraft同aoe咁 好撚癲

g2係唔係睇唔起skt前期

Sonic一早被人研究晒點打啦，G2四強重喺度pick

就係因為無閃
壓係塔底 又要jankos cover
J4無壓力遊走

乜野重上
都冇落過嚟

然後望下perks ..完全唔同

Sonic永遠係1lv出事

想知佢眼中上一手係邊個

所以FAKER真係=LOL界MJ,真勁,又KEEP到長時間
其實個D得個一季貨仔

卡碼都係關鍵 有甲有加速有緩速

Perkz個interview

ggc又食左我d粉

應該可以宣布定skt王朝回歸
Perkz咁既柒樣 g2可以返歸
Tl比skt同風格上克下

Khan 都好似岀得七成力

算啦skt狗

呢個meta上路對線無野睇啦

但點解仲要送兵營幫skt加快推進

skt狗贏一場就打晒飛機
小心等陣精液倒流

咁咪輸撚咗囉 輸可能更加過癮

有冇faker link

所有勁嘅選手都唔會咁切法

先打得一場
希望下場G2繼續有creative pick

呢個理論係送咗兵營人地就無兵食

諗起ning句金句

10幾分鐘冇巴龍有條線可以穩定farm

Clid隻j4要搞搞佢啦

你唔送兵營 FARM都FARM唔到 JUNGLE 變左SKT 後花園
一出就死

即ban

D人話少一條兵線skt 少3分1收入
但係你成個野區都係skt 食晒

自ban ryze?

FIRST BAN

SKT FANS 濕哂未

屌ban ez 啦on9

clid j4 影響力太勁
同ryze 一齊永久ban 啦

faker俾skt ban 左

perkz不嬲呢種style
又唔會覺得佢係串trash talk only

睇黎係想封殺wunder

放akali?

on9係faker前pick akali

Faker 自己bam自己
今日係咪唔會見到佢本人

draven???

放alkali咁撚串

有乜問題
等陣佢又攞隻沙王出嚟
Skt 就食屎

NA同EU好多選手都會得閒就TRASH TALK下架啦

想玩mata?

Draven

咁又係，輸到無癮姐

Draven wtf

100%win rate

perkz draven得唔得架

邊個玩達瑞文？

仲要perkz玩

caps draven

打完SB之後終於可以見返TEDDY隻XAYAH

SKT 2:0

ban kennen?

DRAVEN 可以CUT左RAKAN入場

咁既bp應該無咩jg用 第二輪會ban

Skt係尋日iG陣容？？

faker Lb?

1:1 TEDDY唔識玩呢隻..
利申:SKT迷

呢場我覺得有得打

LB？

你肯定？

Noc

SB嗰場選擇性失明？

3 ban clid

有MORG仲PICK VI?

vi

G2 3:1 skt

放阿卡莉

Vi ？
呢隻唔係好理解

揀Vi
對面morg喎

呢個世界應該得UZI以前唔識玩呢隻
前年連燈仔笑左好耐
但世一teddy唔係UZI

呢場G2 有機

roam掛

Vi完全比MORG COUNTER喎
招R控自己場

要人馬托柒？
打neeko點打

3 ban jg

人馬打neeko

skt又係玩傳統bp

Wunder今場應該比人針

比多2場出黎?

衝後排

dllm zoom近粒暗瘡

早期都係睇FAKER招E中唔中再接VI Q

人馬打neeko好似好虧

g2有機

後pick 客家人打neeko

上6配合菲艾個下好強

但Vi可以engage Draven

我地要相信Khan

咩BP黎..

Neeko依個pick 又係送大技

Akali 中咗都a唔到
點gank

g2揀蠍子好過啦

人馬troll pick On9?

3招大都正

輸5K企出嚟CARRY仲唔夠？

咪撚燈啦

等睇上路表演

2:0得啦

Skt今年都出名妹下妹下？
Skt好明顯係前期同後期都有練
G2頂唔頂得住skt揀杰西李星lb呀

今場G2贏啦

贏1讓3

話唔定一陣係VI 人馬殺到NEEKO ON99呢

faker

人馬charge e 就俾人定住
點打

SKT bot想lv 1開？？

偷錢draven

今個MSI D英都幾少

淨係睇bp都睇到邊隊優勢劣勢 咁以後啲比賽唔洗打啦

頭先上路個jp%咩黎？

上路投降啦

睇唔到SKT今場點輸
有冇人講下

perkz又比人撚

上路爆炸

khan

Clid

唔q閃

哇g2符碌到

好彩唔係perkz拎頭

好彩無比draven拎到

短手VI

morg q閃唔到架師傅

Perkz好似唔係好識用Draven?

VI喎

好彩無比perkz拎到頭咋屌

講緊clid

VI q閃呀師傅

咁佢覺得夠RAGE 掛

睇第一視角睇到頭暈

RANGE*

扮明係clid 柒左

Faker咁都flash

Faker點解要閃？

睇faker視角真係會嘔

khan soloq

又係喎

wunder

caps tp

又話後手人馬troll pick嘅?

Khan solo kill

難得

笑撚死

做咩

想攞人頭

tp得好啦，唔to wunder邊有頭

話說Caps隻Akali同Faker差好多班，Faker玩到識飛咁

講真KHAN打得幾好已經
suppose neeko完壓人馬

CLID D銅閃....

點解要閃大

魔甘娜呢個PICK好好

Teddy E唔中人 可惜

neeko 6分鐘左右冇裝唔覺有幾勁

Khan空大

人馬空大

KHAN

clid隻vi唔掂wo

KHAN 空大

skt

khan ult

啱啱先賺完佢

正常陣容G2完爆SKT 3:1啦歐美大戰

khan個R

禁招大姐

對面有MORG又係咁有COVER
係GANK唔到架啦

贊

khan ching返黎喇

問題係佢後選架,對面揀左MORG
佢仲揀VI出黎

冇其他識用

真 唔明呢個pick

Time-out

李星？

唯一一條嬴線嘅
gank2次失敗變到輸線

Skt 呢個bp 好似上少劣，下大劣，中平

ban左

b左

點解個po好似少咗人咁？

Garena？

Paused

點會
係NING咩

CHING你係咪唔睇直播淨係上黎開POST燈

Ban

Ban左

呢場只要比perkz拎一個頭就玩完

他死一兩次先就冇用

黑盾真係擋晒大部份ENGAGE

睇唔透pick人馬同VI

呢場又要夾後期

perkz隻野好似連熟練度都唔係幾夠

點解停鳩左?

好似冇咩Jg剩

BP時行開咗

Skt 抵死
Pick 個垃圾陣
完全唔尊重魔甘娜

呀嬸嚟嘅

何出此言？

又mata 啦
拖等自己冷靜下

CHILD下路個波唔失誤 下路贏爆左線啦 咁就唔洗擺咁多時間幫下
KHAN又自己打左次單殺同打左個閃 CHILD針上就好容易

兩次啦
今場有人保佢 隊友又打到傷害
睇下佢會唔會on9

接刀好似唔流暢

接刀唔順

老人 出術打下心理戰

明顯就麻麻 但作用打到出黎既

mata技術性暫停 韓狗

呢隊skt輸贏都正常
所以唔緊張

魔甘拿下場真係要BAN

見佢玩得好生疏,接一下q a一下

LAG

次次停都係MATA架LA
真心MSI佢停左好幾次...

lag

佢地又係用緊89ping玩?

呢場後期邊隊好打d

同jkl兩隻英黎

如果係佢都幾撚狗
成日玩呢招 厭唔厭啊
比d體精啦 韓狗

初初以為唔係

成個msi次次都係mata call
而skt又係佢main call

Sylas可以一個打曬

體你老母精咩 打多兩隻字好難？

25MS=LAG

韓狗係比賽呢方面真係好撚無恥
為左贏 可以不擇手段

打IG果場又係停左15分鐘
結果差少少暫停仲耐過場比賽
不過停完都係諗唔到戰術
但打G2冇所謂LA

Akali 都單挑唔贏啦
打撚

之但係JANKOS啲E諗住邊幾個幫佢proc
得佢同caps係近攻，caps又多用技能打

比賽有呢樣野就可以用架啦..
你無腦就話人無體肓精神?

其實暫停緊唔俾講野

單挑應該Sylas>Akali

有技術性TIME OUT都叫無體育精神
咁NBA都無了

Sor囉 又唔係打支那語 5p字
唔洗起晒鋼既

睇技術啦

屌你啦 嗰樣嘢根本唔係俾你咁用 而家濫用重好意思講

LoL冇喎

連登仔話係就係 唔比真係設備問題

Faker廢

體精?

等自己心情放鬆下自

台灣D設備係落後D架啦

咁姐係真係有問題啦

其實你係SKT教練定係MATA本人?
大會覺得濫用點解仲未比佢地停?

體內射精

Vi係可以Q閃既 不過極易fail 最少我上次玩嗰陣仲係咁

同啲支那蝗攞綜援搶公屋一樣講到係自己權利咁 而家你濫用呀

遲左番，有無人講下第一場點贏，thanks

G2自己1LV自爆

明顯有傾過戰術

MATA偷左青蛙

Sonic bot 預左輸

暫停唔係話唔比講野咩

連登仔真係 唔撚識又要9UP

笑撚到 乜春都縮寫

第一次睇比賽？

Jg 可以諗下個path 同點rotate
好似係會cut 左個mic?

on9 caps

達瑞雯得4x 疊層嘅

阿卡莉容錯咁高都可以死

對面都可以諗

Clid撞牆

Assist 有一半

caps：喂我lag機死

Mata我屌你老母

又mata?

又停

投降算啦唔好再暫停喇

又黎

唔得 得閃Q

g2應該屌曬鬼

睇下佢地嘴型都知有冇講野啦

clid瞓左

究竟話人PAUSE果D 落場打比賽會係點?

後面好似有REFEREE 睇住

q閃會好易原地閃

個樣係GARENA定RIOT自己SET架

金銀銅討論

因為咩而pause

toliet issue

?

睇住有撚用咩 唔通講完一句真係禁你賽咩

一鼓作氣 再而衰 三而竭
mata好兵法

Clid個樣

賤種韓狗 又暫定

唔識咪撚9up

有問題硬食 然後輸左賴

真係會

sor你老母
全部狗衝去射體精去你老母度

自訂都會好易fail 實戰乖乖地閃Q好過 不過好處係Q閃有傷害 唔同J4

撐skt

點睇？

究竟SKT用咩理由停兩次??
仲要停咁撚耐 G2有手感都比你撚到冇

好似試過去廁所跟住罰ban

屌你個close up

Cuvee

係咪講完即刻趕你落台判對面贏

禁你咪禁你囉 拳頭最叻禁人賽

上bilibili search faker 禁直播

CUVEE前年打SKT果陣咪暫停去爆石

skt haters已經反到無野好反

papa好開心

PAPA真係好可愛

頭先唔係G2 暫停咩

原來依家有BUG都唔俾停
RIOT FIX唔到咪停咁耐囉
瀨RIOT整隻GAME咁多BUG好過啦

停乜9

明明成日都暫停架啦
又唔係REMAKE都好嘈
連傾戰術都講得出

CHING 果陣直線 wo 你試下直線flash q 距離長d 定q flash

wow chronbreak

LAG SERVER

garena 廢server

轉SER

俾個落台階人

唔講咩原因暫停定我miss左

#FROGGENDDOS

Server lag

d人係咁 無視算

今次官方pause

Toilet issue

大部份技能FLASH都係要到就快完果陣閃先得，如果冇記錯
最易上手應該係酒桶E閃

啱啦
Server 柒到我成180ping
今次柒出世界

垃圾台灣server問題
Riot快啲收返黎自己做

SER問題

台伏

講緊得唔得無啦啦又話乜鳩直線...

應該落後緊嗰陣 再學Svenskeren倒水
挫一挫對面嘅鋭氣

garena secondary server係邊到?????

強烈支持G2又暫停下，大家打撚到半夜變歐洲時差

埃豬Fan嬲嬲豬借題發揮

原諒佢

最近玩親都200ping

喂 係台灣搞喎 LMS都成日修電腦啦 真係覺得唔出奇

垃圾地方 又壞ser

garena ser lag
i know that feel

唔係用Intranet?關台伏咩事？

2020 完約 好似係
所以以家G社瘋狂出活動「略」"水

決定台灣搞已經係錯誤決定啦

係，G2打比賽最嬲嬲豬唔係G2 FANS係IG FANS

比賽server唔係獨立架咩

係街 請問幾比幾

講左係個SER問題啦

Local Server都lag機
點解今日好似特別多Network Issue
直播定現場game都出事

嗰時喺巴西搞都無事
就連大陸都好過台灣

應該係位移技+flash嘅用法
Lux Q flash
Ez R flash etc 呢啲都係要同時㩒

屌 garena 又騰訊
Riot又騰訊
會有乜分別

SKT 1:0 G2

台灣明明電子大國 搞場lol都搞唔好 垃圾到

一定係冇分別啦

佢有個詳細規則有寫,其實你搵到證據佢地真係有傾戰術先講進一步啦

起碼你個account可以轉其他服玩

現場焗到就黎瞓著

有條cast time bar果下出手囉

player can leave the room and have any necessary discussion there??

到底係咩問題

翻房啦竟然

Remake?
要選手落台喎

你去睇吓美服同台服有咩分別

呢樣真
真係幾熱

咁撚大獲

嘩 話要整15分鐘 全部人翻後台先

比賽場無冷氣架咩？

on99

doinb D普通話勁到 做埋賽評

唔知 啲選手返哂入去 又冇工作人員整機

唔洗DOWN個舊傻西GARENA以家好好多啦
之前Garena個程式仲比人發現用黎掘礦

岩岩無開

係咪比faker切到壞咗server呀

真係要remake?

想屌個TB

戰術會議成功

難為班caster 呢次msi都唔知暫停左幾多次

咁搞笑 落台咁咪可以瘋狂傾戰術

我屌

garena server

巴打坐咩位

garena柒到國際

痴撚線唔開冷氣?

已經

岩岩都傾緊啦 CAPS 成個頭去左 PERKZ 個邊

A2

巴打坐邊
我都差D恰著

開完好似冇開

g2越夜越勁,skt大獲了

聽英語直播講選手番入房之後等15分鐘期間可以討論

岩岩坐係到熱到出汗

說個笑話: 台灣

柒完都唔潛 都幾厚面皮

住起碼大過香港

咁即係好似樓上講係SKT戰術暫停定係真係GARENA問題

ResidentSleeper

Faker趕住食飯仲大獲
3-0之後lets go dinner

15分鐘自由傾，唔洗禁賽TIM

server lag

留名睇支那仔: 如果可以傾15分鍾我們埃豬已經贏了

B
skt嗰邊最後嗰度

有邊度唔係大過香港

係咪MATA作出黎咋

唔夠打就拔lan線🤭

個server咁撚廢 d玩家都無心機打啦
10場仲有2，3場因為lag 斷線之類一面倒
台服應該係全球事故率最高既lol server

台妹對波都大啲啦

garena server揚威海外

Diu睇現場睇到燥

頭先 G2都講野
唔見你講下

係
SKT拔LAN線

大師兄突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。 張無忌，呀唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力...外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威靈」，原來佢標起童上嚟喎......

好撚眼瞓

成日skt打都壞server係咪韓狗hacker做野呀

\TSM/

點解台灣搞過咁多次大型LOL活動都仲可以搞成咁...
以家都s9 REMAKE重賽我剩係記得S2 CLG EU vs WE好似打撚左5 - 6粒鍾

\TSM/\TSM/\TSM/

咩料 收工返黎仲係1:0 ???

TSM !!

TSM

GARENA壞機呀
邊有得戰術暫停

屌你TSM

MATA叫完停，主持一早講左chronobreak可以15分鐘後台任傾..?

DL個塊板真係好on9

都話垃圾地方 停係正常

依度係咁話班韓狗扮LAG傾戰術

on9不如你睇下official rules

台狗真係好撚戇鳩

第2次係MATA叫停咩

老老豆豆
依家咩事?

理性討論同質疑下條規則都叫柒 踩親你條尾呀？ 唔啱聽你咪過主囉

屌你，賣skin廣告

server爆左炸

舉嬰靈個個先好笑

garena含撚啦屌

Party with TL

SKT HATER多正常啦
多得三連霸日日吠

廢ser

留名等睇有觀眾舉牌屌Garena

連登仔真係豬撚到 自己無批判思考都算 解釋完仲問係咪作故
十足十啲無腦廢老

垃圾台服

琴日之後 依度好多racist

國際性比賽服 只要係台灣都係Garena做management？

tommy接唔到要中場休息

咁歧視支那同泡狗係好正確既事黎既

本是同根生 互屌可太急

仲有幾耐

G2必勝

鬼叫你泡菜自己個朵臭咩
成撚日係體育賽事出埋晒D陰招
最記得係02年世界盃呀仆街

比賽ser都可以爆
唔撚知既仲以為幾百隊電競比賽緊

Garena真係唔憂做
搞MSI都夠膽死死SER

台灣場地 啲質素係咁

會比人屌爆你

結果係mista死先

s2 WE vs CLG EU

開始

it was not a bug itself and resume?
又話server有問題? 唔明

無冷氣熱到server爆炸?

咩樹暫停咁耐啊?

Garena幾時完代理？
之後交返俾Riot？好想佢俾返Riot之後可以係返Mac平台玩台服

02年世界盃呢到堆00後應該好多都未出世

Mata屌爆咗個server
利申聽連燈講

屌 當年我都唔知喺到做緊乜 搞咗成日

skt過緊數

記得好耐之前睇r6s d比賽pause 太耐d分析都講唔到落去跟住係到話不如講下pokemon

啲人出返黎喇

bug 係指game 有bug, 有機會要重賽
server 問題，會去返暫停果個時間係另一個server 繼續

咪搞
唔想用個支那介面

番上台了

埋位了

caps dad

caps老豆?

企曬起身個款我仲以為放飯食

Caps dad

依多人陰魂不散

#G2army

好多*

garena 同 riot唔係都係騰信既咩?

？

你咁叫理性討論 成條傻鳩咁9UP 唔識就直接問啦 講完真係唔會面紅

支服同其他服個介面有啲唔同

黑橙做

lck已經做過
好似atlus同ls係度傾，定唔知papa都有份

嗰陣未有ls 好似係atius同papa

台 支都同其他服唔同 連啲活動/獎勵都唔同

我淨係記得有一場悶到佢地無野講就變左傾POKEMON
但其實仲打緊

riot係
garena只係大股東

好撚慘d主播 要瘋狂9up

garena好似係新加坡

Remake未

我想知其他服係咪一開就有得買EZ個新skin
台伏好似要做活動先有

台伏依家一開GAME就3,4,5個課金活動

仲未開始

Remake親都好大件事 應該唔會

又黎?劫新skin已經係咁

2邊拋波仔?

EZ個新skin

Resume pleaae

仲未得？

gogogogogogg

咁耐以黎重賽過幾多次

我見佢唔一齊出
得其他幾個有得買

打咗鋪aram都未開返？

終於開波

痴撚線討論都唔畀
鏡頭夠有影到g2笑笑口咁啦 我又冇針對你skt 起晒鋼咁 惹著隻癲狗

終於開番

課過ODYSSEY活動，APRIL FOOL，ZED同PRESTIGE EVE

屌呀！
EZ個skin幾正

Pause 左 35 分鐘 ...

Super sayan

想知外國d prestige skin係要點有

我睇左啲咩

岩岩打完rank終於有得睇
我買埋飯，打足5場吧拜托

CAPS ON9??

caps 傻咗?

what?

停完返黎即刻爆
EU

caps?

買PASS做任務或者買PRESTIGE POINT

為咗拆眼去送頭

又係CAPS
咁樣拆紅眼

CRAPS柒到

用點買
係台伏先搞抽獎cap水

未訓醒?

唔洗諗戰術 caps一開波就自爆

G2完全唔知做緊乜 依D失誤銀牌先有

就咁打活動儲coin掛
grad左年幾冇玩美服了

cap當自己可以打一打五?

Caps啱啱確認收到轉賬

咁咪同台伏d課金活動一樣

baby faker vs adult faker係咁上下

khan都窒咗下，心諗你做乜鳩咁拆

CAPS兩次都係咁死 SKT上野個組合都無大家講得咁差
之後G2 中上都好大機會打分推 SKT呢個上野組合應該比到幾大壓力

覺唔覺Mata冷靜完SKT啲call真係正常返，搵返個節奏

真

靚喎

Caps

caps 又返黎

唔同，淨係計eve prestige的話你係肝唔到，一定要課

魔甘+呀卡莉惡撚到

比人屌完又靚play

G2呢波

Teddy 好少玩xayah

諗唔到cap點贏

g2

魔甘D Q準撚到

skt 玩完

KALI就咁剷死下路

caps訓醒了

真係神燈黎,一講完就

NA服要買MSI PASS (一開始個pass 送400代幣) 6月頭到期
2200代幣換 100 prestige point = 1個 skin (有aatrox fizz ahri, eve)
打一場RANK羸左 12定18個 我計過好似平均要打百幾場先換到
如果你瘋狂打一個月應該可以換到 2 - 3個

G2最撚黑係PERKZ一個頭都執唔到

caps:剛手滑了一下

佢VAYNE AKALI同KAISA可以肝任務 但你要買張PASS之後狂打解佢啲你拎COINS換

Wunder咁狗既

morgana carry

Thx

btw 個pass 15美金左右

上場佢咁carry都0存在感？！

呢場faker咪又係

咪就係話迫你課金買呢d skin

好似有鬼佬計過台服攞PRESTIGE係要用多啲RP

佢呢個新活動唔知係咪用試練幣
我儲左800幾個

下場啦

感覺呢隊SKT 廢過LCK Final個時好多

Perkz仲未拎到頭

BP都好大問題啦
對面一隻MORG收晒你成隊ENGAGE皮

覺得Clid overall玩得最好

今次有2個第一次打世界賽

Mata好波 累死ad

又魔甘娜又阿卡莉
ban左d乜野

1369

成1300蚊

khan又係冇撚用
脆皮到

perkz有頭了

Sor燈左

GG了
PERKZ拎到頭

一講完就有

啱啱唔係WUNDER停左KHAN應該caps死硬

咁就7k

SyLOST

青蛙

坦都坦唔住啦 1369...

perkz點解唔出火炮

三水龍
skt又冇得一波打死人
下場

條cuver直線

今日連燈講野文明過尋日果場咁多

有冇人知點解skt呢下團開得咁靚, 點解會輸
4個打akali 都殺唔到, 好誇

想問邊到有FAKER視角睇

廢閪skt

寄生觀眾走撚晒咪靜番

巴打你小心講嘢…

morg 個盾

個班引戰

巴打你走先 呢度我頂住

4隻強控 但唔ban魔甘娜

neeko akali 肥到咁

正常陣SKT完全冇得打

咁樣殺PERKZ

skt狗出黎打飛機未

比G2剋住

浪費咗tp

見到G2玩呢D陣咁勁就唔明第一場玩SONIC...

skt個陣好蝕 一波捉唔死比人打散個陣 小團戰輸硬

SKT個團比想像中頂得耐

g2 ad太誇張

skt 88

哇成個po得你咁夠疆

等既時間仲耐過打既時間

冇眼睇

準備下一場

閑贏3k

Faker要證明自己了

VI 一逆風真係一D用都冇

cls

搞唔掂魔甘娜+akali la

打唔死caps

caps

HOLY SHIT CAPS

一隻AKALI就屌爆你

放akali

Caps同faker互換隊友

caps清哂

akali呢隻英真係

打極都殺唔死

阿卡莉跟鬼一樣
咚咚咚！誇爪！

CLAPS

真，係baby caps要証明自己

有冇人解釋到點解後pick vi?

penta gg

Vi究竟有咩用

放akali 真係on9

CAPS

CRAPS

狗角akali

SKT第一次俾國外隊penta

caps勁撚到

bp出晒事wor skt

神又係佢鬼又係佢
penta 埋 SKT

Caps完全證明咗自己

....

PETAKILL

Caps 勁撚到仆街

送PENTA..

法王

放akali揀vi 人馬

根本唔應該放AKALI
放SYLAS比對面咪算

放alkali真係好錯

正確無誤

Skt幾時先肯棄Sylas

阿卡莉唔該BAN撚左佢

skt is back

skt咁好人

peeeeeeeeeeeeeeeeeeeenttttttttttta

嘩屌你老味penta

PENTA KILL

teddy中路個波失誤好傷

一係自己pick一係ban左佢啦下鋪就

Teddy 行過去 點知比人秒⋯

欣賞你夠敢言

ban左隻青蛙

痴撚線

Clid 一時失手姐，嚇我唔到既

Vi真係冇乜用, 呢場俾隻morgana 克死
faker仲要團戰冇用

紫隊一定要BAN呀卡莉杰西雷茲
真係好撚灰

玩單捉陣
團戰輸出 收皮

應該3:1

Skt 有達瑞文恐懼症

AKALI JAYCE SYLAS RYZE 應該呢兩日之後都唔會見到了

penta kill

讓住一場先姐

TEDDY依隻都唔夠手長 行前2步都怕比DRAVEN AKALI 2下打死

魔盾阿卡莉真係打撚

賽勒斯skt勝率勁低
應該少過50%

杰西 G2教左你派克破到啦

TL G2

skt fans dog又開始負皮了

秒速負皮好撚恐怖

Khan子旋轉木馬

個波真係估唔到咁夠薑

買咗G2 game 1 2000
Skt game 2 1000

Akali呢隻英真係屈機的

佢真係好忽，一時on99，一時又估佢唔到

可以阿卡莉 雷茲 交換

係SKT之前個中路PICK出事先放大PYKE呢個PICK勁姐

akali有紫盾根本自出自入

之前group已經示範過

akali = spam q

杰西真係咁勁要讓個ban位？

呢場Draven已經冇乜頭
俾佢再肥啲真係兩刀一隻

屌 我都係

CHING點睇SKT今場啲老土BP呀

順風型ad
不過g2個陣上中下都單殺到佢
Perkz一刀打佢半血

真係殺佢唔死

Akali中路捉skt下路果下
最後akali e中mata mata仲e去ad果下
累死ad 之後skt就收左皮

由+1369果下已經變左魔王 SKT殺得CAPS黎又比PERKZ打到殘 唔殺PERKZ又唔得..

對線能力太強

支持G2都要負皮
SKT fans惡撚到

其實係一個魔甘破曬成個bp

Mark低哂岩岩話pick akali會俾faker屌打班人

Sjokz

賤種韓狗 抵輸啦

azael把聲真係同大清有啲似

紅BUFF個FIGHT TEDDY都完全打唔到傷
淨係打完隻SUP就收工了

報名

有來有往先好睇架嘛

最傷其實係下路g2 fb
其實魔甘娜回血
轉頭再殺埋clid
之後skt已經好被動

Teddy犯錯之後就gg

對面morg你pick vi 偷野佬呢堆抵撚死啦

魔甘娜係mvp

好大份 好撚正

有人講過咩？

我覺得唔關英事 FAKER都好耐無贏過線 CAPS又咁勁

CRAPS又係佢 CAPS又係佢

佢D Q準撚到1個點

33% dmg

下場其實SKT 可以唔使ban ryze ，一係迫G2 bam ，一係自己pick 咗先，如果藍方

Akali + Morg
無恥到

Caps上下限真係好高

咁g2會唔ban呀卡莉,大家交換玩

ban

巴打下場買咩

g2實ban，比faker拎仲得了既

同埋perkz有佢比紫盾 根本唔怕死

Skt狗又負評

自己ban 阿卡莉唔ban ryze

其實alkali到咁後期 仲要帶征服者點會有得打

留意翻，每個comment against skt既都比人負哂皮 skt fans be mature plz

Tl教晒skt點打啦
Alkali 杰西絕對要封死
一場都唔好放
G2上中 carry能力好勁架

不願面對

睇左佢好多年...

akali trade sylas 是否on9 選擇

13秒4個負皮

Caps一個ko曬teddy mata癡9線

呢到唔畀撐SKT對家

加多個魔盾先ON9

點解SJOKZ條裙一邊粗帶一邊幼帶

正皮補返個血

Cls skt fans 惡過蝻

emote cam

阿卡莉隻英壞咗

幾多年都咁好J

G2 1000

1001開新post

撐TL人多定SKT人多

開post

1001

你講乜撚野呀

G2唔好再用SONIC

泡狗累死我地中國人

嗡乜撚

係 比盾比得超及時
Skt完全控唔到Draven
比佢打傷害又成日比佢逃生
之後如果前期殺到perkz一兩次
局面就完全唔同

巴龍前個波 skt打得好好啦
不過perkz太肥
浪費左太多太多精力去擊殺佢
之後已經處理唔到中上

SKT FANS黎唔洗理